post下你地屋企最古老既電器

廿年前親戚朋友送 唔知上一手用左幾多年 上網搵唔到資料 有冇人依部野有幾多年歷史？

本來屋企仲有部89年買既豐澤牌雪櫃 幾個月前dum左

咁多年仲夠涷咩
d舊機唔涷用電量又高

新機先會咁垃圾 用幾年就要換

我

依部冷氣其實已經變左做裝飾品 有風但係唔凍
雪櫃就真係堅 用左成30年今年先壞

電視機

樓主黑心想大家立flag

大家都知佢地好小器好撚邪
平時要佢哋幾粗勞都好，都未必會壞
一話佢哋好襟用好耐無壞
就...

有無人夠膽大聲講好耐無唔見電話/好耐無壞電腦？

間廳部冷氣機用左10年 吹幾耐先有少少涼 咁樣反而仲晒電 今日買左部新 屋企最耐應該係雪櫃 廿幾年

jm9

用咗28年嘅電飯煲 月頭搞到屋企跳制 所以先掉咗佢

20 年前嘅電腦

intel 單核心 1Ghz 512 ram

以前試過係醫院講我好耐好病過啦
點知一病 病咗成年
好得人驚

係好撚邪

早兩年打咗柴唔怕講
之前個微波爐用咁20年以上

用緊個10幾年既

啲飯已經完全唔掂

KDK ，屋企兩把KDK 扇28年冇壞過

屋企有部廿幾年前冷氣機間唔中仲用緊

KDK用三十年唔係問題

Gameboy

我講完類似既野後咳左半年

洗衣機